有冇諗過對家係用支所謂音波炮等我哋恐慌，可能只係靠嚇

首先你要搞清聲波攻擊嘅種類:
超聲波:>20000Hz聽唔到，喺空氣係高衰減率，同埋難繞射，即係一定要對準人嚟射先有大效

次聲波:<20Hz聽唔到，喺空氣衰減低即係可以傳得遠啲，繞射能力強，即係揾啲吸音差嘅物料擋係冇用，兼且通常要喺空曠地方用否則會反射向自己(喺軍事用途上音波源附近通常唔會放兵)

仲有我見有人問聲波會唔會干擾通訊，大佬呀通訊係用電磁波㗎，聲音係機械波，兩樣野完全獨立㗎。
耳機耳塞有冇用？有，因為耳仔係最食聲，但軍司用嘅聲波攻擊係針對全身，目的係震傷器官eg腦

結論:黑警有可能只係虛張聲勢，引人係喺連登洗版。有錯有漏歡迎糾正

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！